而家隊利對有沙維小白美欺嘅巴夠唔夠打

勁撚到

對法林明高 都要補時先贏1球...

唔夠

當年隊拜仁踢法似利都已經炒到巴塞7粒。。。唔敢諗完全體利記。。。

位對位 利記贏晒 仲要點踢？

當年已經4:0賤種疤

歐聯關你鏝狗乜事？

位對位 除左美斯 利記全贏 巴狗點踢...

沙基利已經超越左美斯

成個post 無講過係歐聯和